點解口罩用n95唔用r95

基於需要成日要用口罩
3m n95同r95都用過
最後用開r95
多左層活性碳
雖然焗少少
但係防味效果好過n95好多

純學術討論

因為易買又平

新會員 玩膠
block得